點解721831都迫唔到香港人三罷全民反抗？

行個街都比人打喎
坐地鐵都比警察打喎？打死人喎
香港人你係咪慣左但唔肯認？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Push